你成世人買過最貴果樣野幾錢？

ipad pro 12.9" $8799

唔計樓的話就係買起條女一年時間

留名等睇有人話麥當勞餐加大

食咗條女個處，供一世😰

唔計樓既話就鋼琴，3萬

Buffet 唔值咁貴

比左皮幾野考個試

賭波
70萬

茶仔轉凍飲

Bachelor degree

uniqlo T 69蚊

法拉利，460萬

大學學位 十幾萬

讀咗兩年副學士

最後重考DSE jupas上返ugc

十萬蚊all for nothing

凍飲+2蚊 諗起都

教訓
30幾40萬

2手車 62k
錶 50k

一世人衣食住行玩嘅錢
計唔到

自己比錢買(讀)張master沙紙 10幾萬

咁我都應該係
原來我degree 係最貴

值既，依d 野多人一張就係一張
依10幾萬第時for 你搵返幾百萬返嚟

賭波點計
依d 係on9

暫時係Top up degree8皮
未來最貴可能係買車掛

收皮啦收皮啦.jpg